咁搞法，打疫苗死嘅人好快多過中武肺死嘅人

In 科興，We TRUST